大家準備定，黃之鋒一被DQ,就要立即美國參議員文宣戰線

話黃之鋒因為出席美國聽證會而被DQ

同黃之鋒對手飲飲食食果位

推

push

推呀

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

變左蕭亮

諗定點文宣

主任驚到病埋

其實唔比查閱選民登記資料已經好大獲

你班黃藍絲無個好人,搞到主任精神壓力大到病左